稟世人

稟世人，小人本住在新界既城邊，家中冇屋又冇田，生活慘無邊。點知班惡差佬，佢橫蠻不檢點，勾結黑幫目無天，巧取豪奪我安寧。男市民同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，女市民鬧佢欺善，更被嚇要捉去差館，強姦個一百遍，一百遍！仲有人懸樑自殺慘無邊，佢還將人父子，逐出了家園，流落到屋邊，人為求養家園，唯有獨自乞求在府前，點知班惡差佬，佢實在太陰險 ，知道此情形，竟派人來暗算，把眾市民狂毆在幕前！小人身壯健，殘命得留存，可憐港人魂歸天，此恨更難填，人為求發怨言，唯有罷工罷課咁作賤，寧願不賺錢，寧不讀書篇，發誓把惡行顯，審判惡人意志堅，從此新聞影像伴身邊，實銘記港恨不共戴天！

一百遍系行毅進制